大智善解憂 大慧善忘憂

意思係：聰明既人善於解決煩惱 但世上有d煩惱係無辦法解決 或者根本唔存在所謂既解決唔解決 所以更聰明既人善於忘記解決唔倒既煩惱 將精力放於解決倒既野到

你的人生會因此變得簡單

邊撚個負皮 出黎隻揪呀

你走啦 我唔想搞大佢

岩牙岩牙

所以禾成日覺得毒撚根本吾洗去念點樣溝囡

因為你地根本就吾會解決得到

證嚴法師係尼姑來

btw 牙你老母 禾你老母

做到已經唔係人，係神

有人負皮係無辦法解決 或者根本唔存在所謂既解決唔解決
結論：樓豬唔係聰明人

樓主是戇鳩

名裂無畏 不動如虛空

道理我都明，實際要點做？